1.9萬億應該可以托住個市

唔驚啦有1.9萬億，啲錢慢慢流入市場好快會升返

1.9萬億扲嚟沽空得唔得?

你知唔知你講緊乜鳩呀

拜登老人痴呆今個月唔記得印錢

無錯 日日數鎂 SH

錢慢慢流入市場做淡倉得唔得?

點解人人都咁覺得🤔

係托呀

不過托舊經濟股

似一日升一日跌 吸傻散的貨

有排跌呀 前排好多人仲話股票好好搵

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

熊市不知不覺黎左

連續2日跌啦

否決法案！

龍市

幾時托市